[逃稅] 如果用自己獨資既有限公司用唔合理既價錢收購自己獨資既空殼公司，有無犯法？

從而憑空製造支出

收購唔係一項支出黎

咁我直接買我本人名下出售既產品呢？
即係我話我做舊衣回收再買自己既舊衣

但係你另一邊又有被收購的收入？

咁你自己個人都要報稅有呢筆收入

要避稅搵啲專業人士啦，係要曬啲錢。
如果你真係搵好多嘅話

可以同
只要你願意報就得

炒樓嗰啲都係咁
借人名買返自己單位 人借你名買返佢哋啲單位
炒高咗先 再吹風搵水魚上車

大家一齊炒高佢

自己獨資開有限公司買都當首次置業？
之後送稅收入少過2m收8.5%利得稅，
少過15%物業稅
係咪咁計？

唔想養咁多間公司就可以用自己間公司1蚊收購左自己間公司

收租收入

1蚊太揚
一定係分拆
係煩啲 但係靈活到你唔信
炒呀

轉股打stamp 咪又係要計埋資產價值

咁我我用1蚊買賣咪得
反正買家賣人都係自己

你得一股一蚊，轉股咪一蚊買賣
但要比轉股印花稅呀，查咗咩嚟先啦

你上稅局個網睇完個稅制，睇完你咩情況要交、點樣計、點樣可以豁免先啦

仲有你用公司收購間公司
都係兩間公司，唔會少咗間
除非你dereg 一間

另外想問下公司點首置
公司得嘅就唔會有咁多職業兒子啦
係咁開公司得啦，唔洗借人頭

即係要計3粒星人頭先計首次置業
職業兒子即係轉名比個認返黎既仔渣樓散貨，自己要首置？

印象中稅局可能會查

我意思唔係真係搵個外人認仔
係用自己個仔名買
依家啲人18歲有樓已經可以收租過日，唔返工
認返嚟都未必信得過啦，又無血緣關係，食咗層樓都追唔返
自己仔近親轉讓唔洗比dsd

肯定會
report 要disclose 關聯公司交易
成間公司得同關聯公司transaction，仲要大筆
一定問你
解釋唔到咪disregard 嗰啲數

咁係咪可以將個仔當成白手套無限首置？
仔首置，轉名比我，我成立無限公司，樓做注册資本，仔依家無樓，再首置，loop

之後劏房放租
咁我就可以將15%物業稅變成8.25%無限公司利得稅
同埋無限首置

簡單答你啦：

你條7頭都諗到人地有錢佬大律師同稅局會諗唔到？ 得既就無人交稅啦。

如果唔得既有邊有咁多大律師呢
逃稅既知識唔應該被壟斷

咪係囉， 人地大律師咪諗到辦法囉， 你係唔係呀？

你依種想法好可悲

無限公司點買樓啊
樓豬唔識就讀多幾年書先啦